專家指：暫緩修訂 或令80 萬支持修例市民上街

80萬？好撚驚呀

之前班廢老成日講收錢遊行係咪講呢80萬人

係就快呀 唔好等80萬人喎

我又真係想睇下80萬人上街支持
睇埋班犬報啲濕鳩數字

80個都俾多你

好想睇

好 大家一齊上囉

係囉 黎呀 黎呀
ｄｏ ｉｔ！ ｄｏ ｉｔ！
Ｓｔｉｌｌ Ｈｏｎｇ Ｋｏｎｇ！Ｎｏｔ Ｃｈｉｎａ！
Ｎｏｔ Ｙｅｔ！

到時百幾兩百萬人塞係金鐘附近，正呀

來吧，最多佢地遊行
我捱義氣上埋，等佢地無咁難睇

好啊專家，我好驚，瀨咗屎

8個都唔知有無啦,屌你老母

等睇半個維園都企唔滿然後話有80萬人

80個就梗有啦 車d死廢老當一日遊

要班紅底廢老出黎冒食子彈既風險 比夠你有１００個好未

616重點

1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 撤銷對手無寸鐵、和平示威者之起訴

另加一個
撤銷官員、警察及損害香港民主人權者進入外國旅遊、工作或居留的權利

有5000人上街我以後唔反中共

800萬 - 80萬 = 720萬反對修例

會屈上街反修例既係撐修例

笑話黎？

人唔笑 狗都...

專家笑撚死

無論幾多人出黎點都會數夠80萬 放心

出到一半當你贏

某港女：專家都係垃圾.jpg

快! 咁撚熱 班傻閪捱唔捱得住

簽名撐修例有成8x 萬人

曲線自爆？

80萬 x1000,條數都幾大

出黎睇過

記得唔好去錯地方喎

好多人係IG見到暫緩就鬆懈
可唔可以多啲人提出，暫緩唔係撤回，共軍用嘅招「敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追」
群眾一退就危險

廢老：要返工，不了

800人都俾多你啦
又熱又焗
行你老母啊

有80個再講

現場：80人
警方：80萬人

邊個豬家出嚟柒

有冇8萬人都成問題啦

有80萬? 港版泰國紅衫vs黃衫呀？

叫到800個當你贏

邊位專家啊

好呀 出啦

班廢老行得出個門口再講啦 80萬笑撚大人個口 比盡你1個頂2個 有8個都偷笑啦屌柒你

見一個打一個

想睇搵人搞個

出黎啦 仲唔出 出啦嘛

80 萬簽名入面有侵侵 有c朗
點嚟示威啊大佬

維園冷清清=80萬人 逼爆晒中西灣仔區維園=24萬人

到時10萬人包圍80萬人

我怕嗰80個廢老出到黎淨係識叫磅水

中共依家無錢啊 邊個出糧

我都想睇下佢地呢80萬人出黎

八千都唔知有冇啦，真係人唔笑，狗都吠

1萬個都夠啦

留名睇警犬數夠80萬

80個都唔知有冇

好啊 叫囉驚你咩屌

我一定set部相機係度逐個同你數人呀！

[IT技術交流]撐送中聯署會係8月尾完結, 而家以穩定每分鐘8個簽名增長中

你搵到80萬人出黎再講

有8000都當你嬴

笑話嚟㗎咋 冇source吖屌

講緊警察點嘅人數?

80人就差唔多

出嚟啊！屌你老母！80萬！

咩專家咁巴閉啊？睇過

出到幾萬人都算我輸！

打柒廢老好機會

笑撚死我咩?

又再次睇警隊如何自取其辱

好呀，反同唔反都出晒黎癱瘓政總

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

喂！好想睇喎,點樣有80萬法

快啲上街啦
我哋等唔切啦

聽聞仲有一個飯盒食

不要小看網絡平台的威力，每多一個發聲，就多一份力量！！！
連基督徒、媽媽群都出黎集會公開發聲，香港班youtuber/kol 呢？

香港最需要班KOL既時候，佢地就唔出黎。淨係放下story講支持就攞光環!
對唔對住612班義示!!! 食胡椒噴霧、食催淚彈、什至係食子彈呀！！！！
自己係冷氣房share下，就話自己係支持香港，你哋班垃圾收唔收恥呀？

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

之前係fb見到支持修例遊行，有警犬跟住保護佢地，大約有十幾個人

我都諗咗好耐，反修例嘅呢幾日都出咗嚟，支持修例嘅又點解無遊行

係就快，唔好等下個禮拜

唔上即係唔愛國愛港 唔夠人即係做假數

一定要出黎丫 80萬？ 有8萬當你贏

快啲出黎la
出到8萬人
你地贏

舉辦團體公布1萬人參加，警方團體宣佈80萬

支持警方以催淚彈，警棍，橡膠子彈，速龍小隊鎮壓

專家講完有冇笑

黎，
加多80萬反對既逼撚柒爆你爛鳩港島

係就快 唔好等下個禮拜

大家一齊遊行

話係專家但又唔po名 係人類都可以自稱專家啦
果80萬係唔係因為簽名有80萬所以9up炸

誇唔誇d 呀上次警方話廿幾萬咋喎

原來話支持

班自撚獅廢老會行出黎幫政府
我唔信

喂，我真係想睇佢地80萬人上街喎

想睇
想睇埋有冇交收相

80萬x$1000=8億
保皇黨邊肯出咁多錢呀

唔出正契弟

好呀 嚟吖 少一個都屌鳩你

佢地有鬼咁多人

唔update都叫專家？尋日好似93萬喇仲80，我建議等到2047先搞，到時簽名應該過億，出晒嚟咪可以話比人知你先係大多數囉。

幾時？香港邊有咁多臨記？ 上大陸請？

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

有無今次既事件都好，權力係會令人腐化，以前無濫權唔代表以後都唔會。

任何既原因都唔應該成為「繞過法定守則去行使法律賦予你既特權」既基礎。

如果香港人養出黎隻狗仔率先去親身示範不守法，去示範點樣越過法例、特事特辦，後果絕對係災難性。

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

有10萬人我1個月唔打丁

有一萬當你贏

樓主高質

好啊 我想睇下80萬個廢中廢老逼爆港島

有1000 唔反
有5000 一世投共

明明已衝破 90 萬人 , 有 30% 人仲係半夜 2-5點簽名 , 證明極之支持修訂

姐係有起碼600萬人反對修例

支持，搵支cam 認L 晒d 人唔做佢地生意

出黎見我！

唔出死全家

快啲上街啦

支持

專你老母！

有8萬人上街都偷笑啦

廿四萬要搞到封站開線，兩點幾行到八點幾.
八十萬應該地鐵西環封到柴灣，兩點幾行到零晨兩點啦

係就快啦你老母

林鄭你對得住我地

活動都淆底取消左啦 上你老母街咩

成日話80萬 叫咗佢地出黎好耐 係就快啦

叫到八萬都當你贏

8000都唔得啦
除非D警察開工個陣去參與

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

齋上街俾盡500

有800個當你嬴

加油

集結連登力量，尋找潘生潘太

邊個專家咁大整蠱

睇完記者會之後，我覺得應該replace 支持做反對

經過612之後
其實你哋已改變咗香港

明天, 我都會同朋友(廢佬)都會出嚟遊行

打死都唔𨶙信

最驚你唔出黎
有8000人當你贏

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

你唔修例成百萬人上街都唔驚啦

who?

唔通係想講人民膠報同環球膠報指聽日遊行既人係支持修例且人數倍升？